[突發]泰國翟道翟市場大火 !

好彩係夜晚
日頭多人就麻煩

咁亂, D鋪又密
都唔知防火做得好唔好

沖哥前排先介紹完話又迫又熱

係咪姐係JJ market?

冇新聞?

好迫 啲野又垃圾 火車市集好好多

咁逼咁窄隨時走唔到燒死

Agger 重有條賣賣果汁大波泰妹

有棍不了

有冇咩傷亡
天𧙗泰國

希望無傷亡 入面咁窄咁迫好難走